情人節無女屌 惟有當街屌袋

Forever alone

打野戰 畀條女騎

Cls

CPR?

開頭以為男上
睇到尾先見到訓係度..

係女上或男上 (唔知個袋係咩性別)

個位係條褲到
個心唔係個個位wo

可能係錯位姐,佢個頭其實係下面

另外一個頭

推

係咪著緊條褲 拉唔上係到chok咋

屌緊女鬼

包皮卡住左 cls